好無助 好攰 可唔可以同我傾下計..

我係巴

同女朋友拍拖半年 近排多嘈交 嘈交都係一啲大家價值觀上 幾固執既位置

我好愛我女朋友 但係佢每次嘈交都不停講啲悔氣說話 又話不如我搵過個 話想自己一個人走 等等既說話 但我知道佢同埋我都係唔想分手既.. 我其實聽到都會覺得好難受... 我一直都係受氣既一位

我好愛我女朋友 但係呢段磨合期真係好難捱 我今個星期 冇一日訓到超過三 四個鍾 個心好攰 好辛苦

想問下巴絲們 你地當時係點樣捱過磨合期
我又可以點做好...

祝拍緊拖既繼續甜甜蜜蜜 嘈緊交既早日和好

正負評既巴打 可唔可以傾兩句啊

同你講 頂撚住
到你失去咗個下
你先發現，你真喺好撚愛佢

大家傾多啲計 認真傾果隻 有咩都拎出嚟傾 唔好忍唔住又嘈 忍忍下 就過左
最緊要大家知大家都唔想分手 諗下對方對自己做過啲sweet野

之前一個星期有幾日都考慮緊分手... 但係諗下分手之後嘅日子 就會忍唔住喊 知道自己唔想冇左佢
加油呀巴打

前排都係咁既情況
每日佢都不停喊
老實講好煩
但係將所有野攤出嚟講
認真(唔需要理性 當然都現實返少少)咁傾返原因
咁就平安渡過了

多謝你地 雖然好攰 但冇諗過放手

我地都有認真傾過大家既問題 每次傾完都和好返
但係近呢幾次 出黎見面傾完之後 當刻係冇事的 仲好返 但隔左一段時間 佢wts返我..都話其實個問題仲放係心入面 之後無限loop

我真係唔知點算好.. 我都係放上黎發下牢騷 ##f 多謝你地 我訓一陣先..

分手
價值觀有好大分別,走下去只會痛苦

唔知你地傾左d乜啦
但唔好傾左和好就當冇事發生
應承左既野 要做

都唔會考慮分手既 但多謝你回覆

呢個世界又唔係得一條女，更何況女又唔係一切，無左咪等過第二個囉 專注返係自己學業事業度重好啦 巴打

知道

未去到最後一刻 我都唔會有放棄嘅念頭
多謝巴打

幫她找多個男朋友囉

If
仲讀緊書, 我勸你玩多幾次先, 日後你會後悔點解你浪費青春。大條道理玩盡佢。
else
我建議你搵個更好更夾嘅。你地一齊 1 年都無就開始覺得價值觀唔一樣而嘈交，繼續落去都無意思。

簡單黎講，人生最重要盡興。

拍拖拍到咁辛苦 何必呢
終有一日你會心淡
除非佢明白講分手講悔氣說話係幾咁唔應該

l順其自然
雙方面唔想放棄就頂落去
如果條女真係想放棄就尊重佢
有啲野係無得勉強
加油~

知道...我都好驚我會burnout

係最信任 係最舒服既人面前 會變得表露無遺.. 覺得我唔會走 覺得我可以一直俾佢傷害

你一直俾佢食住會好辛苦 對雙方對段感情好唔健康